私隱專員公署開緊記者會

好似講到會特事特辦 懲罰起底個案？

拉閪到咩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831 901 902 903推到上熱門

屌交咗608宗case比啲狗

咩叫特事特辦?畜牲係咪有特權 係咪大撚晒
按法律辦事 特你老母辦

平時紙老虎
屌那星依家

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

笑撚咗 香港01 之後tvb

銅鑼灣連儂橋成條比人拆左無人講？

連起底都要大搜捕啦, 痴撚線

監控燈柱？

政府賣撚曬我啲資料上支國你唔講

ON撚99 自己放上FB任人睇 你拉人?

又兇鳩人
香港起底唔撚犯法架

監控燈柱又唔見你咁大聲？

我無嘢講

啫係捉唔到外國巴

共產黨正式清算香港人, 繼續忍受啦

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

好期待開學 多條學校戰線

監控燈柱唔撚講？
屌你老味依家啲料全撚部班狗自己放上Facebook ig到公開架

屌你老母 解釋下點解有人去到深圳會著燈

《動物農莊》：「所有動物生來平等，但有些動物比其他動物更平等。」

正臭西
平時唔見咁能叻

一係你咪公佈比人起底啲狗仔女名單叫人唔好欺凌佢囉

運動未完就清算，同撥火有咩分別

冇問人智障燈柱係唔係侵犯私隱

又來兇普通市民了

仆街燈柱周街影人資料直送支那就冇問題 警犬自己掉資料上網比人轉載就有問題

講真行得正企得正使咩驚比人欺凌

又出黎辣火頭
多撚謝哂

乜呢個部門唔係執7 左9 世咩

唔洗問一定係幫軍政府含撚啦

出黎靠嚇咋

依班柒頭死開啦 用邊條法例黎告呀 黑警行得正企得正怕咩人起底

我比人起底侏儒公署有冇做野呀？

好人好者點會比人起底呀

傻撚咗轉發都係披露

diu
示威者畀人起拉唔拉先？

成個選區投票人資料唔見晒 又點計

好相信林鄭係度不停升級 想引多d人出黎圍捕

今次真係要打8年抗戰

行得正企得正怕咩人起底

今日有Ｎ個記者會
【教協公布教師擔心帶跨境童及內地遊學團調查】
【私隱專員就網絡欺凌問題召開記者會】
【跨界別聯合罷工集會記者會】
【社聯跨界守護學生應對危機記者會】
【青協學生情緒支援記者會】
仲有４點果個

係咁focus 狗比人起底佔咗7成

靠嚇咋 驚西

相信唔包括班狗起消防底嗰單

抱歉！你找的網頁已不存在或輸入錯誤的網址。

問下之前全港人資料唔見曬有消息未，
定係幾十/幾百過警察係重要過全港人（當中包括佢自己/同班狗）

好撚嬲
市民俾人起底就wfc

自己放上綱 public 關人咩事

叫FBI拉老豆搵仔囉
監控燈柱呢屌你老母

戇鳩侏儒公厠

唔洗理佢
佢冇料到

繼續將警犬d料send比老豆搵仔就得

G持

佢作為CIA諗唔明點解香港人咁撚廢
仲唔推反佢

全職賭撚二世點算

比人玩左一世

連仔小心啲

有料一早拉左人啦
連隻南亞犬總警司比人起埋身份證都捉唔到人

譴責晒facebook ig whatsapp telegram

起撚埋啲專員底啦 屌你老母咁撚串

當年八達通賣個人資料嚟賺錢
你就當小事一宗
咁樣算唔算選擇性執法?

私飲專員

思路正確

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

特你老母特事特辦
當初移交殺人犯唔撚見你地個仆街正苦特事特辦？
洗撚搞個送中出黎？

強烈譴責LIGHK

正式宣布警察為特權階級

屌你老母 之前唔撚見哂d選民資料 又唔見你出黎吠

你捉到老豆搵仔我就當你有料到啦

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

係關你個人係邊事？
唔係個網站係邊？

呢個專員應該深藍嚟喎，有咩好睇？

成立到今到只係用把口打飛機的廢嗡垃圾公署
選舉會電腦遺失n部電腦都係尻嗡幾句

ON9....藍絲無起人底呀?黑警有特權?

而家成個政府都玩緊黑警本位
所有部門都為左取悅黑輪住開記招

警察係特權階級

私隱專員 不分顏色處理Case, ......但最後都係比警方處理.....🤔

嘩又分化

咁病人私隱呢

頭先一開記者會聽到連登有人講過以到件連登咩以到只有叫LIHKG

放晒上卜清，無一個所謂既網路營運商，你咬到佢d咩
你咁撚勁咪叫晒全世界礦工唔好confirm 條transaction 囉

廉政公署都未做到野私隱專員實做到啦

咪又係靠屈人

你叫o的黑警全部唔好用social media啦, 貼得上網就預左有人睇到

監控燈柱呢 DLLM

駛乜咁驚訝，私處不嬲都唔係市民果邊架啦

搵日上去搵佢查詢下先

其實係佢地自己放哂資料上social media

黑警對被酷刑對待阿伯講︰「我知你老婆同仔住邊」就得?

咩事

其他公務員真係慘
依家連個散仔都不如 日日做野就係為左服侍警察

咁平時起啲mk仔女又洗唔洗被人拉？
定警犬有特權？屌佢老母

狗仔逗得3皮野就預咗比人起底啦

起底要靠老豆搵仔

驚條西咩 又係高調話拉人 低調放人

608宗有9成都係老豆搵仔 查閪

國泰深藍督灰算唔算犯左法?
報同事資料俾公司wo

啲人on9冇set private,係公開資料，拉人既理據其實係咩？

其實係嚇鳩人 臨近開學..

成班admin係外國
拉到真係話你勁

咁之前班男絲起示威者底唔洗跟進？得警察嘅資料先受保護？

最易拉咪係班藍絲警犬
成班開埋啲垃圾facebook page貼人資料
不過選擇性執法

DKLM
特權階級

啲資料咪又係同啲狗左手交右手

Tg已經搵唔到真實身份，再要喺外國

咁撚叻就睇你拉到咩人咁巴閉

要拉一早拉左啦= = 傻的嗎..

CLS, 你唔show警員編號委任証重要唔比人揾返你係邊個

開始清算 呢個黑暗時期 大家要頂住
91機場

咁出席遊行被人炒
有冇私隱

其實official 一直都叫自己做lihkg

講到起底同洗黑錢一樣咁大罪
國際會唔會因為你起人底而交你出去阿

根本就係因為就嚟開學所以出嚟兇9人

幾時取締baby kingdom同香討

咪係
憑乜嘢班狗可以特事特辦?

連你都可以主動調查 班狗就要有投訴先做野

條友講野都算幾中立啦
btw 出黎兇下人以為會驚呀
最好行埋緊急法

唔同你玩又精神傷害 同你玩我精神傷害自己喎

條友係咁強調公義法律
但係佢講緊既野明明就偏幫警犬同政府

怕俾人起底吾好用facebook拉

點睇呀蛇鳩痕上tinder約炮

原來上支國比人查電話可以向私隱專員公署投訴

特權階級

嚇鬼咩

睇唔到

老豆搵仔唔好停